發夢見到今晚旺角好多人畀狗非禮

想整個集合嘅地方
大家將所有片段同埋相都放曬喺呢度
方便記者朋友和民宣做嘢